你地囡都未屌過，點解咁肯定肥婆唔好屌？

肥婆有好多種

1. 肌肉型肥婆
2. Baby fat肥婆
3. 水腫型肥婆
4. 墮肉肥婆

樓主點知屎唔好食

OK 留哂比樓豬屌

好似有道理

btw 樓主不如問下鄭少秋點睇

子非秋官，焉知其不知屌肥婆之樂？

你去食飯都會睇個賣相啦，同樣道理

你班毒撚有得揀咩

樓主係咪美極打手

扯唔起

Baby fat可愛妹好正嫁

多數pink lin

成個又軟林林又滑

最難頂係肌肉型肥婆

鞋肉

摸落硬堀堀

多數臭

肌肉型仲要多數細婆

真
pink lin 多水
大蘿柚啪啪聲

肥妹皮膚滑好正

香港靚肥妹好難搵

你地屎都未食過，點解咁肯定屎唔好食？

弱智比較

同埋肥妹個身好暖 攬落好舒服
只要避開唔攬個肚 淨係揸波揸蘿柚就好爽

肥妹可以無肚腩囉

講經

篠崎愛